[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4907)

開定

3-3
但炸

越位

1001

1001唔開po祝輸

笑笑笑,好撚好笑

卡迪夫城入波啦

3-3

炸

嚇到我瀨屎

越

岩岩炸完 之後會點?
入兩粒呀屌你老母

好撚在

曼盤點補

咁中意搶完唔開

Dllm
Gel兩下頭就搞到咁

無力叫

好彩腸胃炎著左成人尿片

列狗咪玩嘢

李城居然入波

6.5B 信就買

MU點補飛

3:3

好彩無買，唔係又針3000

no goal

leeds 1-3

以前既刷角精工去左邊

mu穿盤未

球探3:3

GREENWOOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

封乜??????

4:2!!!!!!!!!!!!

球王綠木

綠木GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

癲狗

主其他啦

42 goalllllllllllllllllllll

4-2

入波多過角球了

NBA???

屌 曼聯場波做乜撚野呀

sorry 喺街唔知1001左

Nba咩

3:1果d針哂

曼有無咁勁呀

綠木救我

綠木勁撚到

西甲又半場00 diu

富咸 卡迪整粒黎

綠木癲撚柒到!!!!!!!!!!!

上呀屌
炸完入兩粒
7球出現啦

半場3倍

好撚勁cls

列斯聯1:3

綠木勁過拉輸福好撚多

硬係覺得下一球會係般尼又入

睇住讓和黎玩

var?

列斯今季終於升班唔放水

咪又係要比返我
咁膽咪4:3

西乙半主

話晒雙槍

4:3

差水晶 追和好冇

入波多過角球

切快入

屌之前明明block咗你

屌 無c

阿木

哈迪斯想點

富咸入波未

唔好

Block了88

reading nba

華Dee 全場最低分 5.4分 換走佢啦

好撚大機會8球

之前仲話爭神射手 幾多場冇入過波

曼真係咩盤都長追 失幾多入
翻幾多

李斯特勢會唔會半格都冇

李斯特城水晶宮俾多四角

生完個仔跌哂watt

撚有43

5:2

52

般奴!!!!!!!!!!!

般奴勁到

Burno GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL
全能到仆街!

長追我曼

5-2

bruno fernandes!!!!!!!!!!

6分鐘收錢

好彩打442 打一個前鋒就真係仆街

祖雲達斯!!!!!!!

曼食左春藥

迷曼了

般奴係國家隊穩形 阿朗一個踢哂

曼，列，祖

咁都var

其實獌狗場波咩事？

屌你老母

感覺祖會撚

西甲做乜撚一球都冇

法國2場英超一樣c

曼仲勁過巴塞

賓福特入未

有條燈閪買左

我

獌狗有冇咁誇

入波仲多過C
仲有一球

紐文西亞半大

即入

狼隊讓妓 咩玩法

5:3

1:0

獌盤gel到上銀河系

李城成日一球就守

針左諾域治角大

曼聯 列斯上啊

金木蛇你愛隊盧頓咩事

賓福特 goalllllllll

全格是夢

幾時係我愛隊?

垃圾妓

屌你老母貝迪斯反底未

晶宮會追和

賓福特頂住

李斯特城水晶宮俾多三角

西甲半大-1

貝迪斯呢隊波長期出嚟搞笑

般尼茅夫4：5叫爆區

3：5都ok

之前 普雷就係

李斯特城水晶宮俾多兩角

水晶連c

goalllll

GEL撚到上月球都仲得

主其他

貝貝追和未

曼聯 !!!!!!!!!!!!!!
offside....

唔撚得

頂住就好了唔貪心

李斯特城水晶宮俾多一角

李城補一補個和先 怕撚左你

好似越位

完全平排。。。

主其他真係好易

精工又係成日無端端係咁刷
明明無野爭

真 一陣比人90+1 1:1 和

gel得

入夠未？
狂入，狂var

條鞋帶越位

真係入完一球唔撚攻

-4C 上呀!!!!!!

Gchi

鞋帶越位？？？

馬狗入未

Cardiff肯人未？

var夠未

精工三連

李城8.5b 5000@2.02
-1

做咩唔換走華dee 換走入波嘅
識唔識教波啊

買細個碼既鞋就唔越了

小畫家咁

im

同問

華DEE浪費左好多機會

斬腳指

仲有20幾分鐘..主其他收息?

49000 刷c

今日重傷

30萬 主其他

獌奇蹟9.5b得唔得

李城 feel到會衰收尾

完左啦...

支持

遲早主其他
獌狗無諗過收，好撚好精力獌班黑鬼
武肺之後屈住屈住

依定先追。。。。

屌奶星今日買兩場兩場都開7＋

封咩

布里入未

李城,水晶宮刷多3角

閪乙刷佢老味啦DLLMCFHHHHHHHHHH!

VAR係咁追擊曼聯係咪要殺上盤

李城封咩

想點撚樣呀VAR

李城封乜

我屌你老母呀
原先想買
有連登仔講 李城唔掂
曼聯輸盤
屌你老母而家 阻9我追數呀仆街
贏左 有萬5蚊架
你還返比我呀

切半大未

李城快L d刷

球證甸恩買咗下盤

邊個

失控

買波唔信自己信連登仔

李斯特城入多球啦

搵返佢出黎啦

你on9嫁 咁都賴得？

西乙半大

唔夠信念

買10蚊點會有萬幾蚊

生生性性

賓!

買左=輸
唔買=WIN

有人唔俾你禁落去咩自己本身都冇信心可以點

可能你買完唔中呢 冇得咁講

呢d野有咩好拗

D 角唔知去晒邊

叫佢還錢囉

華迪射撚夠未??????????死都唔傳，好多球了

諗住買3000 跟 罐頭一樣

我講值幾多就值幾多

賭球最緊要信自己

祖記頂到ht 啊
大注左

回曬塘

獌

水晶晶刷多2野 快快快

咁都賴得真係垃圾黎嫁wo

DLLMCH爆角未啊!!!!!!!

西甲半大

讓太少
小心啦

贏咗你嘅 輸咗搵連登仔比返錢你?

懦夫 連賭波都怕

真 又唔跟我買半大？

祖狗刷撚完未

馬會呢期咁進取有角球既就開哂三格係咪想賭仔贏多啲

閪乙4連角

到最後水晶晶追和佢又唔同講法

哈迪斯入呀

叫到氣咳

輸打贏要
一陣輸左又出黎屌話聽連登仔講追數輸錢
波都唔識買
支那果啲托管賭波岩哂你

列c正氣到 全格到尾gel定先

卡迪夫求你入

利物浦拎英超, 列斯聯升班

李城俾多球全格啦

般尼茅夫4：5嗰陣叫醒我

9999999999999999999999999999999

講左好多次
阻人追數正仆街
借錢一棍煩惱bye

水晶晶

可以長眠

英冠一係冇波入
一係單邊開大

卡 富 一人一粒ok？

Leeds 之後連輸3場踢附加賽出局

咩位都可以拉去借錢度講 覺唔覺好on9

晶宮和波派

精工呢隊波
係又刷唔係又刷

李城8.5b 5000@2.02 cashed

Lm

lm

me

精工刷c 真心勁 特別換左zaha之後

2:0

李斯特城!!!!!!!!!!!!!

2 0?

leicester?

華迪????????????????????????????又一球

Goalllll

我城好波

Sales係咁

上盤精神

華DEE 終於入

我城 我曼 舒服到

終於全格 比人講到驚驚地 都縮左注

哈仔 布里入未

華Dee?

華迪要送到咁先入到

跣腳......

有冇人買左普雷

咁樣輸2:0...

哈迪斯

vardy finally

西甲求你半大

開罐頭贏左萬5$

李城全格 世界變

買左

對家

話時話 咪撚講咁多
頭先叫春個位巴打陣間買咩

閪乙半場8C先啦

下世紀都唔知有冇得醒

貝狗入未

-1

李城好似好耐無贏過波？

。

場場上盤舒服

曼ng

有料

下盤之鬼

有無人知HKJC 啲分幾時截數

Post多次先

富仔整粒黎俾我笑住走ok？

8了

我了

31/8

上盤之鬼

開罐之前話派我300

今次找未

入多粒啦

話戒賭又係返左黎

卡迪夫城？

李城賤種

今場唔買即刻全格上盤

西甲求你奇蹟半大

曼狗10.5是夢？

差2千幾先金 頭先望個網話30/6 嚇親我

我

賭慘過吸毒

7.5b cashed

李城10.5s冇問題了

曼連個盤太吸引，刪左app都裝返

我上去睇話31/8

刷啦屌

切爾達半大未

差卡迪夫城

-3C呀!!!!!!

列c快啲完場啦 唔好衰收尾

刷多2c啦獌

李城-2

哈迪斯主 10 1 100

我細喎

ME

Me

閪乙DLLMCH 快撚D刷啦

有

祖2:0未

獌請立即完場

真

可能未update

比多1隻

李城12.5 b. 派500

水晶宮快入兩球

唔係話保留分數同出年咩

LM

普雷斯頓大波到派500

Ok

同意

唔知阿 所以問下

補曼聯ng 應該仲有一球

之前收到封信係

馬先係到31/8

波截左啦

找數頭10 3 100

-2c

s

中

西甲半大針

卡迪夫城1:0

我睇錯

祖記!

好似話延期計埋去下年

屌你老母臭閪布城!!!!!!!!!!!!!!!!!!

卡迪夫

獌
衝呀

祖雲達斯 2:0 goallllllllllllll

曼9

屌你老母 布里

james又刷角

阿仙奴 坐和望贏

祖唔係半大唔到呀嘛

C7刷助攻

20啦

卡迪夫城

卡 祖！！！

9c -2

今日推介

W

仆街,過關針9曬
垃圾布城屌你老母!!!!!!

有冇炸

好

終於入
米禾爾翻版

cls 中撚到

李城9.5s gel埋

祖雲又有半大 又有c
好波!!!!!!!!!!!!!!!

兩場one more c

李城比多一粒

見到-0.5個D買就對了

唉4X1 串左列斯聯對家今季想升班

般尼走盤可以嗎

獌刷多c

比多一角

唔係

上季階級今季唔夠分, 但都一樣延到下年, 但分數重新計
今季果班無任何影響

布里和未

-1角快

事後？？？

布狗準備絕殺追和

曼李12c ft ?

負咸入未

曼是但一邊粒多粒啦

ZAHA單刀飛機

留下了英雄故事

水晶嗰兩球

又想9c完死仆街 好彩我補左

正氣足球

不了

屌琴日milwall係咁今日cardiff又係咁
守左成場80分鐘比人入

5:3開主其他ok?

晶 獌刷！

-2CCCCCCC

Feel到盤NG

布城cup 10 1 500

屌 貝貝一陣出黎好追和

唔追和垃圾

曼聯咁正氣，上半場嚇餐死

水晶宮補6

Q

頭先有個3000$ 3x1 巴打勁中

姐係重新計過？

52都補5？

補一補水晶宮ng先

多謝馬會

佢好早出左水

買親英冠都玩80分鐘一球絕殺撚9我

又var又飲水時間, 差唔多

布里絕殺 我食屎

MU 10.5-1

on9 咪撚爆角

屌明明停賽咁耐

屌終於10

10C!!!!!!!!!!!!!!

哈入未 想派

布入未

曼聯補幾

精工呢隊真係賤種黎
輸波都要爆我9.5
上場又係

5

水晶宮入未！串左

2場都10C

一定會入 等派

9.5終於收

係 頭先諗住跟 追追下po唔記得咗

星期一 等政府1皮 買咩好

李城比多一粒 時間無多

今日D角癲撚到

又爆9.5我dllm

李城有冇多一球？

獌刷多隻！

搭單加埋 列斯聯 一齊完場

買定拜先

曼連Cc

俾多隻

琴日milwall又係咁

3:0

都係走唔到盤 仆街矛夫

角大上岸

李城

華迪2粒

屌你神10

3:0
中曬

矛夫點解走盤咁難

心靈投注晶晶都針 係咪要斬手指

絕殺未啊DLLMCHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

不嬲到左期, 下季階級一樣, 但分數就要重新計
你唔夠分就KEEP唔到

11c

11c’

邊個笑9華迪

5:3大家開心ok?

史達

水晶宮風流波 咁都買
我宜家贏就講咩都得既

Mu 11111111111

般尼茅夫個龍係咁救

111111111111111111111111111111111

有冇手足可以俾我攬一攬 李城奇蹟大波

李城終於正氣

5比3喇 屌

我買左11.5 有無

要等嘅咩 要還債了

都話未完場架啦

我知阿 但係停賽應該計埋個賽季先岩嘛

今朝已經心郁郁想買波，但我一直同自己講要決心戒賭
去到晏晝，個平時唔睇波嘅FD同我講波
忍唔住開左球探，即刻已經有幾場心水
去到夜晚LOL畀人虐待，果刻終於忍唔到手裝返馬會app
戒賭之路真係難行

曼狗10.5b 5000@2.02
呢注咁都有 cls

求派少少

買親李城都針 買對家就咁撚正氣

哈仔走盤串左49000

絕殺啦屌

你個名

列斯串獌收錢

絕未啊DLLMCHHHHHHHHHHHHH

求派

李城 10.5s襟爆平安鐘

你真係旺撚到仆街

史達５－３－２

齊羊啊巴打

0000

咁要咩

屌你老母死獌狗 爆我10.5s

次次買角細都要練心 屌

唉我屌

今晚全部強隊 正氣

屌鳩你班連登仔 個個識贏錢
冇人識派錢？

11.5 開心左1分鐘

你唔講都唔知曼１１Ｃ

好波

387 389 392 留tg

我以為5-2就hea完場 點知又罰球又遠射

屌你老母 咁都要爆角

屌角算

#387

事後狗

12:30 點買

嘻！389

收錢收錢

9.5

痴線全世界贏錢

392

留tg

屌你老母布城 頂足全場臨尾先黎失

今日D走地角, 好多場都爆, 日職都爆

得我輸 on9

終於中條3串1

連燈大勝狗會

唔該巴打你係由頭撐我落尾

追左兩場19000正

2串1 都事後

富咸都絕殺

勁撚到

祖拿拿林3:0定下驚先啦

針

唔係啵 連燈話李城垃圾

有無手足買阿狗盤

屌 水呢 水手三星豬左30k

富1:0

再抽

富咸都識絕殺

普雷絕殺派200

曼 李城 白禮頓 易撚到....

等十分鐘

留

富咸

唔知點解好有感覺貝迪斯今場會反底 買左cup

典解我唔信暴聯

戒咩賭
人生苦短
入多啲錢仲實際

維京半大

再買英超角我頭浸

星期一派1萬又可以賭過

有位巴打係咪買主其他買唔到, 恭喜你

阿記上船

坐和望贏

中唔中

戒賭失敗果種內疚就好似背住老婆叫雞咁

咁多人贏錢.. 有冇人出水先

係我，多謝馬會

狼隊

閪撚黑到
買角大開角細,買盤就比人絕殺
DLLM

有無贏錢手足贏錢可以派一百黎玩下

Allin 左哈仔
無錢買其他 0:0

角球大細 星期六 25 李斯特城 (主) 對 水晶宮 (客)
細 [10.5 個] @ 1.70 $2500

角球大細 星期六 25 李斯特城 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [8.5 個] @ 1.83 $2500

GOALLLLLLLLLLL

排緊隊

阿記依期勁喎

輸左3場英超角大，但都仲想買狼隊角大

10點合埋眼買上盤都有錢收

失控巴希望聽日迷拉

我宜家識skip住玩啦屌你地老母

支持我狼

屌你老母淆底冇買正路野

留tg 各300

咁咪好

挪超半大

全部上盤 估到都唔敢買

兩萬巴抽左未

狼隊冇出大隻佬？

斯巴達 今晚上盤夜

有！

拖12M

拖12m on9

迪列特又手球波追手人

。。。。

識買了
狼隊
華拉
拉素

狼隊繼續上盤

祖記又輸盤?

出大衛雷屎！

2:1

祖記

有留名果啲冇份抽
留唔到名就個個派

祖記3.5s

梅斯達菲+大衛雷斯又想送幾多禮

一見我老死雷斯又想買半大

還條鐵咩 梗係拎去推 推幾野做埋放債果個仲得。

祖-2呀 屌

係啊，但受讓比狼點會買佢

咁撚樣食鳩個角變12碼，屌你老母

阿狗角大有無同路

貝 祖 sparta 維京 4x1 全格 10 2 100 payme 想派錢都唔得 onon99

希望下半場正氣

阿狗作客

九

手

wow 咩撚野祖雲達斯
要埋我愛team 拉素 訓算

咁你又買
戰績咁勁

牙朗有無機會穿盤

#392 留多次

有 快入

點解中387 389
屌我咁388算係咩

慘

賭乜撚野馬
爆撚到

推哂落英帝

有無好心人可以派二日黎玩下起下機

今晚想驗腦買賓周，有冇人阻止我

上場反cup 正氣到

輸撚到字都打錯 一百

爆撚到..

買左500隻6 place
輸個馬鼻

史入未

一個字 大！

點樣陪你二日？一齊打機？

西甲

打飛機

Lol rk咩牌位

去驗腦了

金四
彈性銅一

派me

銀

死尾關水晶宮

我戰棋好勁
Join?

買左西甲主W 洗唔洗補D和

拉素要盤定大波好

哥芝麻留tg. 5分鐘唔見再抽

盤

過咗5分鐘 有冇得重抽第一個

之前聽人講買隻Minecraft 地下城，玩法勁似diablo，本身諗住百幾蚊幾抵玩，點知啲DLC又收百幾蚊

又唔中我 針

咩服

好
頭先跟左李城 好波

求中

台服

縮左注 仲輸緊

後補！

挪超半大未

加油 一齊贏

事後

咁想派？

西甲請刷角 -5c

派？

切爾達 9.5b

西甲7cccc

時間已過

跟唔切

岩岩好5分鐘喎

求派起J

講下規矩好無

狼隊有rugby 佬
雷斯係咪食得屎

阿狗買唔落手

挪超半大 jumped

係 下下次爆雷斯個邊 幾好踢

一陣再出飛 再中 再派

gchi

祝中

買多條先

Ok lm

OK

切爾達紅牌

Sor黃

同哂路 點搞

點解我睇唔到

個心離一離

睇緊直播？係咪見到球證持咗張紅出黎

贏囉 咁簡單

頭先係咪巴打3x1飛中

羅斯托夫

係。。邊有球證兩張牌放埋一齊架

車路士今晚又準備失分，我話嘅

你介賭啦

已派

長贏

呢場有開盤咩？

🍇

😭 無單T

狼隊必勝

老子吃火鍋～

有冇飛？

職乞咁多人架

西甲8cccccc

派未

兩隊有邊隊失得分?
兩隊都爭緊踢歐洲賽

馬會唔畀

派?

嘩我屌

你吃火鍋底料

阿定狼

狼？

啱啱跟唔切 10.5大睇唔睇好

依家問完一陣個個嗌對家，問黎冇意思

狼

狼贏梗啦 仲買阿

輸左30k 有冇人派3-5百開埋飯

狼隊 $10000000

阿記搶鬼到 睇下遲啲踢邊隊

對你笑柯柯

狼all in

30k啫 借錢一棍啦
乞果300你唔係甘心成個幾兩個月番工白做吖嘛？

2：2
祖

2k 狼

炸左

個個都要狼 要阿了

關關難過關關過

西波日
閒閒地都針幾十k

心水清

西甲var 12m

主定客

團隊好強

鑽3 lm

客 12m 好大機

快

入未

切爾達

下半比人禁屌

祖記針

有冇人貝9.5s

垃圾

原本都打定輸數，最後-6都執返啲

西甲？

no 12m

垃圾切

real?

Real

12m

Varing

12m confirmed

miss 12m哈哈哈哈哈哈哈

咁都無12碼 針啦屌

意甲刷角啦

delay報假 廢到

射偏

祖入未

no penalty喎

印晒落腳都無, 黑撚到

祖記入多球啦

馬會做咩唔比拎錢

罰球姐

都冇俾到12m

利申:睇live

比人入

西-2c快

想你繼續贏

2:0未 垃圾切

今日派過錢嘅手足
祝手足繼續長勝 屠爆馬會
職乞上

角-2c

快啦屌

西甲冰到出9.5俾我入大

最後一注係俄超角大，在線等派

切又封咩

葡超快手半大啦屌

意甲封撚左十幾次無球入

祖狗-2未

狼9.5b啦

祖記又贏波輸盤？

個光頭球證柒柒下

收嗲啦屌你老母呢到波PO呀又唔係派事後乜撚

迪力特買咗幾錢下盤

祖入有撚用 貝迪入未

祖goal

牙朗

31

勁撚到我朗

牙朗》美屎

阿仙奴 個後防3中堅 邊個爆先

快手4-1

希望多一粒食全格

入左

球證其實有咩用
第一下佢已經吹左係12m
var睇2睇又改變主意 其實d球證有咩咁專業？

C朗幾耐無入罰球

1-1
停曬角

1比1

1-1 GOALLLLL

屌買緊9.5買唔到就刷咗

西甲入多粒

Goallllll

祖穿盤pls

切入多粒plz

一講完即有

快 貝 祖 sparta 維京

入啦屌貝迪!!!!!!

切真係中風賠率

低水wor ching

西

仆街黑哨

切會贏的

史達 維京 大未屌！

一和波就有角 刷多幾隻先

唔會啦 中風賠率呀

1.8喎

想問你今晚會入幾多粒？

挪超刷角

西甲9cccccc
9.5b

貝炸

睇場馬返黎輸撚哂

有冇巴打早一分鐘入咗 3.44 好撚爽

一買就有角球買唔到

屌佢老母臭閪食屎狗死仆街仔 對巴就和 對垃圾又和。。。。。。，？。， 屌佢老母臭閪食屎狗死仆街仔 對巴就和 對垃圾又和。。。。。。，？。， 屌佢老母臭閪食屎狗死仆街仔 對巴就和 對垃圾又和。。。。。。，？。， 乙。。，？。。

史達５－３－２呀
唔會多波入

var

Var??

Var 中

炸撚左佢啦

係咪架

未撚炸啊..

真 dllm

英超又角細

無炸

唔撚係呀 唔係吹呀？

計

入球有效1-1

炸左佢得唔得

real goal

賤種切主場都贏唔撚到

屌你老母切
買你又唔中
買你對家就炒9人

炸12碼前買左

唔炸睇var把撚咩 var不嬲用黎改賽果架啦屌

真係入, 差D又被黑走

意11111111111111111111C

垃圾切 被人㩒足半場

已經